香港電視史上第一次俄超直播 中央陸軍 對 斯巴達

撐白衫斯巴達

77台

樓主倒tvb米

有波睇嘛

睇var

唔比

有線電視唔係電視台！

香港開電視77 坐左幾耐

有線一向有播俄超。。。點撚樣史上第一次

免費電視台呀

Viutv有西甲
兩個台都播波

斯巴達龍派膠

1-0

俄斯啲龍咁鍾意彈琵琶

村屋睇唔到開

可以裝app

謝謝！！

睇到，球證好多黃牌，海外犯法。

切反cup 我一世唔打飛機

注定你要打到精盡人亡

好低質

以前球彩台一直有播

免費台講緊

睇俄超好過睇西甲d護級足球啦